2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(15)

唔好用VPN上森林 bam咗唔好喊
新/雪藏account買Gift Card/Reload有機會被ban 自己搵CS解鎖

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

Ok

買

發覺連登post過既野都好快賣曬

係咪有RAM買，邊隻？

1001條友開咗po

B0099U25IW

多左D乞兒mon post,又有記者放上自己網站,唔快賣晒就奇啦

正野黎
我都買左兩條

多謝師兄 即刻搶返十幾條先

加拿大集運係咪唔可以運有電池嘅野想買藍芽keyboard

水牙線有無推薦？

得罪cctai大佬

你死啦

原價PS5 又閃左20秒

Amazon?

呢個堅係抵,買啦

上年我係新蛋買都係差唔多

有無人可以解答下我
點解依家無喇喇要運費既?
我昨天禁去結算都無運費果個選擇, 今日到結算果個畫面變左乜野US$59.79 - AmazonGlobal 快捷配送
有無人知點解???THX

好難唔燥底

chok多幾次可能會有返呢

被選中唔做你生意

買咗2條notebook Ram,今日送到
啱啱見到amazon 減多30蚊

仲要大貓Red card 收錢果度寫住Bill LU,好似話咁樣係食唔到5%回贈

用港幣付款可以RIP

邊條平咁多

求大佬放過me

我係灰色

Crucial 32gb x2 2666果隻應該冇乜人有興趣

想買水牙線 有冇推介

有冇巴打試過shipped之後先cancel order?
大約幾耐先可以refund?

買完先知中大貓伏，屌佢老味

我都中左

唔會比你cancel

應該唔會

得閒可上小斯果啲網睇下

好多人都係咁中伏

打上去追啦,仆街HSBC個T&C伏鳩人

退返件貨咪可以refund##do

S6 lite已經冇哂優惠價

屌佢老母伏撚晒
仲買左成皮野乜撚都冇

無喎...

今朝睇到仲有，但我未撚買呀

而家賣個啲都唔係sold by amazon

入左結界

amazon hsbc 係咪GG?
屌你老用LU 加HKD

優惠價係幾錢？

美國入apple tv 電壓係唔係唔岩？

咩野係LU?

全撚部LU

t&c 冇寫
都唔知係大貓搞錯定真心伏尻人 聽日打去問候下先

其實係美森伏鳩你

Rip

即係點樣唔計？我俾錢都係轉港幣俾

而家無了

Gift card 嗰discount 究竟點先有
明明入埋promo 曲

statement amazon條trans最後嗰個結算code
如果用港紙結算就會出LU，之後HSBC唔撚認數唔俾bonus 5%

可唔可以講啲人明既話
咩係LU?

amazon US用hkd俾錢既話番單location去左盧森堡

我唔係被選中嘅細路

盧森堡

咁盧森堡唔代係Amazon?
應該用美金找數？

ProtectiveClean 好似用唔到

180 鎂？

但係red本身都4%,而加係無左額外5%
打上CS追應該得

用美金好似係番US

等到星期一，無就打上去屌
理得佢邊到錯，佢咁寫我跟足就一定要比

呢到開始追起

用美金俾錢：無事，HSBC當係amazon US交易，會回多5% RC
用港紙俾錢：去左盧森堡結算，HSBC唔承認係amazon US交易，冇5% RC

已經有大把人中伏

23號入帳
應該今日會出啦
屌你老母
夜小小再打上去先

好似未有case追得返

所以我都直接用USD比錢
買細額果D怕佢分開ship用GC比

俾大貓當係lulu吖

師兄你用HKD?
想統計吓

分單果啲都算
大單我實追

無extra 5%
Red 網上消費坐底都有4%喎

屌佢啦 總之我係美森買就應該要有5%
理撚得佢點計

#1都已經有啦

次次都係一分鐘玩完 到底幾少貨

係咪都打左上去追左先,多D人追,迫佢俾番個5%黎
T&C自己寫話要用HKD,點知用USD有

有無人買 echo dot 4th gen?

全HKD LU

點樣用holiday app 優惠？
佢話我not eligible
我用新ac 舊ac 都係咁

個discount 啱啱先出，落得快4/12到

Hsbc個單打上去cs追就得，今朝打過，佢會叫你俾返交易紀錄佢，佢再俾card centre。

分單係amazon分開收錢，冇仇報

交易紀錄姐係amazon個張invoice

係喎 全部都盧森堡？

Same

哇 亂鳩咁黎

新手想問用mox是咪應用美金結算唔熟其他卡點玩

港紙結算嘅差唔多都中哂盧森堡

Reward + sms都得

有冇人玩過,6百幾抵唔抵玩

Amazon uk係咪無hsbc 5%回贈
睇條款唔覺佢有寫明us

大埔lulu

寫明

.com

買左件野3日 數又唔扣 貨又唔出 即係點

?

打上去屌鳩佢囉

Buy&ship比順豐收購左 唔再黃 變紅啦

信就信 唔信就算

頭幾個comment

抵玩,入得過

買moon有無推薦 想要24吋左右

有冇人買過電剪 剪頭髮個d
追曬po都真係搵唔到 我剩係想知邊隻會有國際電壓

運US先有貨

頭頂個個唔錯,可以諗諗

26號美國好似係紅日黎

無source你話順豐食左你老母都得架啦

諗緊hd450bt定佢

全球約343家企業在2002至2012年間與盧森堡簽訂進階租稅協議（ATA），包括IKEA、百事可樂、德意志銀行、JP摩根、亞馬遜、聯邦快遞、寶僑、Burberry 等各類跨國大企業，都透過盧森堡特殊的節稅規定，為自己省下不少稅金，同時也讓各國政府減少原本應有的稅收。

ICIJ引述文件內容指出，這些企業依據ATA把數千億美元的資金輸往盧森堡，藉此省下數十億美元稅金。ICIJ指出，在部分案例中，若根據企業輸往盧森堡的獲利資金計算，部分公司繳的有效稅率甚至不到1%。

Really?

2002至2012喎,而加仲係

佢唔係Morning 做後台咩
點會咁易賣走

我24號落架 收咁夜又搶唔到WD12 灰鳩

收工

邊個降噪勁D

我都有買s6 lite,佢仲未扣數
反而我買另一件野已經扣咗數

港紙埋數落LU
美金埋數落US
我有2單係英森買野GBP埋數都落LU
唔知有冇5%拎

本身英森就無
or amazon app

橙新聞source,慎入

80後李兆倫(Sheldon)是老牌速遞公司的「太子爺」，早年見到行業轉型，決定離開家族企業創業，率先在港引入智能櫃Pakpobox，食正網上運營新浪潮，生意額以倍數增長，去年已超過400萬美元(約3,120萬港元)，業務覆蓋全球六大洲，他矢志要成為全球Top 3智能櫃巨頭

Morning太子爺

買ram同ssd唔夠半個鐘就扣咗數

咪取消就得 仲有個送貨日期好彩

Red 無dcc

平咗咁多

Sennheiser信仰

大佬有冇link可以mon

有無巴打買 oral-b 刷頭,好似搵極都唔見有平咁

究竟Fire 4K同Tempur幾時先肯做返上年黑五個價...

B01BCS7J3Y

咁由佢啦
我美森買既野都已經夠食晒佢300蚊bonus limit

已有3rd gen,唔知粒波有咩分別

點解今年Braun鬚刨無平過既

1000xm4 會唔會再平

有無ching知佢咩電壓？香港用唔用到
入面好似無提，唔該唔該

會

會，聽日一定半價

想買vocal skull glasses, BF無discount

直寄hk?

好想買

想買850W火牛，但真係冇平，嬲。

係香港直接屌隻全漢

想知仲有邊隻抵玩

眼殘睇唔到，Thanks

教埋你地， 搶野快速畀錢嘅link

佢series 3同5個價折到一樣，心諗想點

想問係咪唔同色個號碼都唔同？

呢個無人搶，唔使加密
好似Alexa 把聲清左。買唔到HomePod mini 諗住買echo dot算
如果唔用adaptor係咪用15W圓頭火牛都插到echo dot？

英森個價差唔多...
不如係英森買...唔洗轉插

今年感覺好快完左買咗好少野 想要既竟然冇減價

Cancel order?

你又話買完嘢睇得返live

Fire tv?睇左幾早都係無貨

如果配IPhone 會唔會都係用返HomePod mini 好d
Btw HomePod mini 最膠既地方好似唔support 新既Wi-Fi

俾人周到tim

點會ar 你係咪睇左寄香港？

轉美國地址睇下

美森?

巴打有冇望遠鏡推薦？

有無鈴?

其實香港用alexa都係麻煩啲

我都買到
但我今日5點買
乜仲有返貨

之前$199.99買左個iloud寄左去集運倉
結果撞彩禁到直運 但舊單cut唔到 有無人有興趣要
我用mox買 可以平返個5% cashback比你
有興趣tg我呀

5800X 返貨但唔SHIP HK.....

永遠都係得5800X大貨

S6 lite 有番 但唔送香港

以上都無我都買到

你係被選中既小朋友

肌肉按摩槍有冇邊枝好用又抵買？

有無人買過書枱墊

5600…3080…

Detailed Seller Information

Business Name:Shen Zhen Sa Ji Ke Ji You Xian Gong Si
Business Address:
No.68 Huanguan South Road Longhua District
Shenzhen
Guangdong
518000
CN

我見到ship to HK，但入唔到Cart

多謝爸打提醒

公司名稱:Shen Zhen Sa Ji Ke Ji You Xian Gong Si

唔同配件個model number都有分別

好彩你同樓上巴打睇到，sor柒咗

平到笑

Iloud Marshall 等左好耐都買唔倒
上面呢2款有冇人用過?

HP就算尻數

HP D 電子垃圾
買個個都ON9

當年係做哨用

座長ho ball

終於揾到間唔係支那嘢，不過唔送香港同貴10usd 寧願貴都唔買支那貨

冇Lu

邊度買？

sosad]

有冇ipad pro 第3代 12.9 case推介

想買電視有冇推介

199 成日都見到 洗鬼同你買咩

最後今日買多一個lv67比老豆
BF收工

如果你見到既話你可以自己買

有冇刀具介紹

我都買左3040s
上面個5系咁平好似有伏咁

Lod?

有無mouse抵玩? 最好係無線

咩筆直
想買咩刀
買set定逐把買
咩要求都冇既建議你去百佳買陶瓷刀算啦

G604

刀具套裝 普通煮飯用

amazonbasics

信仰

B01B3GARVG
amazon basics夠哂平
陶瓷刀唔洗磨咁滯

sound bar 唔覺平好多
利申淨睇大brand

前幾日買左把Shun Premier 7inch Santoku

屌同你諗既一樣

3系不了

s6 lite 變咗遲一個禮拜送貨

Dyson 無減價

Shun唔係唔好用 但真係偏貴
雖然我都有買過

有冇男裝銀包推薦

收購左無奶油仲用morning express派件喎?

利申, 之前prime day先用完佢地

Internal Harddisk 冇平過
等cyber monday睇下有冇野執算

工程佬帶住佢傍身其實方便好多

單純手痕 買返來玩下

Apple care印象中買完返嚟一個月內都仲可以加

咁平？邊度有

3700X 最快一月尾先有貨

買amazon gift card食唔食到 hsbc信用卡優優？

直送？

試下

第二條 link 個頭用到係第一個支?
btw 有冇小朋友用既握介

唔抵

yes 前幾日買

x3

啱啱買咗wd sn750，同samsung呢隻差得遠唔遠

係咪已經無哂

差唔遠

維修率3成幾，無保，祝你好運
Hp平係有原因

工程係幾好用
用緊HILTI
不過睇到淘寶好似有得GEN CAD 圖出黎
有D想試下伏

Woot 我之前試過夜晚張卡唔得
第日朝早試又得返

但係帶錢番工真係

如果你包運黎香港都有啲興趣既 如果唔係 自己捕下好過

MX 3好正
用過返唔到轉頭

仆街 到時都冇貨

CLAIM 返公司啦
用原價CLAIM

1000 樓下都係垃圾野

RAZER 應該有
不過上年用左一個星期就壞左
香港有得整
不過我直接退件算

去過廁所又錯過左

屌
唔記得取消amazon prime俾佢扣咗百幾蚊港紙

有得退

即刻取消番佢好似有得refund

好似幾抵屌

RAZER垃撚圾
裝個耳機DRIVER都要你做會員
痴撚線公司

早幾日落ssp試, 個碌幾過癮, 但得無線, 無有線好似無咁穩陣

點解唔可以出2個版本呀

有USB 同藍芽 其實無咩問題

信用卡月結單已經出咗

屌猶豫咗5分鐘就Miss咗

藤次郎

可惜今次bf 無佢份

點解我記憶中硬件台D砌機高手講過海盜D RAM唔係好掂?

白色?

有
204.9埋單

黑白都冇

無野好買，有咩抵買推薦

32黑

睇錯咗SIZE,想放返返去
呢對EU39.5,$470
有意請加TG,thanks

sor 追左 post 個頭用到

650w上張3070已經boom

G5 係 80 gold top line up

Thanks

100蚊收

2件，$60/1
4件,$80/1
智商稅

Tier 1嚟

100美金

uk amazon 平咁多 唔係同一款黎？

美森咁耐有無出現PS5

見你咁慘百一蚊港紙幫你收左佢

想問add左落Cart到Lock住個價，可唔可以一直Lock住過幾日先比錢?我見而加加左價我個cart入面既貨都仲係舊價

唔會hold

原價PS5 岩岩又閃左

水貨咪玩啦
第一水咁多問題

我有12隻
你想要就留tg

ltt psu tier list ?

我f5極都無

未扣數有無得轉currency 比錢

落唔落到單？

香港買啦

係咪好多code已經用唔到

火棒4k 係咩 求指教

firetv stick

買到咩？

幾錢先算抵，佢彈個newer version 出黎平一半喎

早幾日屌咗 噚日啱啱到
下爬位置剃得幾乾淨 但嘴唇對上/下就剃極都仲有少少鬚尾
同埋剃完位置會有少少滑潺潺咁
對得住個價

無特別野咪唔好買

唔好中計

WD harddisk 要二月頭先到香港

。點睇

呢個即係首Post既咩優惠黎?

要prime

上年好似$70 2個

放棄鳥, 揀唔落手

me 2 無乜野啱買,,,,,

點解你可以free shipping

走喇

firetv得咁小貨

巴打有無比較過vertical，兩隻覺得點？

ps5都要問code
我真係睇到一頭霧水

美國地址

可能其他地區

174.99

而家連登枕係咪買唔到? 試左3張信用卡
2個集運地址都買唔到

我對唔到頭post個金額問下唔得?

你申請到先再講啦

this is credit card my president

Google Pixel 4a 無貨
Google Nest Mini 唔送香港
Philips Hue 120v 又唔啱香港
Meross 拖板又唔啱插
仲有咩好介紹?

我見上年好多人買到

有無人同我一樣對今年BF好失望

冇dock -$20

Why not both 反正都要試
不過我買左上

垃圾枕頭

返走讀好d書先再裝購喇

唔識英文 轉番繁體

99兩個？

買水晶球準備下年

100 to 240v?

4a點冇貨

人地美國人申請得唔得先。。

已經唔想mon，冇嘢睇啱
啲嘢又唔係咁吸引
可能已經玩咗2年

唔好再買呢個牌子
我買左之後封左塵

開始唔識分amd啲CPU code 同GPU code

同樣問題x3

唔太買電腦野真係無咩好買
始終係硬件台

所以我叫佢申請到先再出聲

Chromecast GOOGLE TV都無減

係啊
唔得我就Amazon 不過果邊貴10蚊仲要加30幾運費算

玩爛咗

點解

速成都打唔好
學好倉頡啦

我VPN加AE加轉左2次地址都係失敗鳥 留名睇下點成功買到

幾年都係個d貨

耐用品 又唔會年年換

加埋依家 產品大牌子一出香港都即刻買左

變相無咩野買落手

訓到條頸痛到仆街

睇下你開用咩
我用開傳統MOUSE
vertical好唔習慣

你揀送香我？
我送美國集運有貨

連登枕真係咁差?

我上年買咗個，依家都瞓緊喎

你買symphony?

有無AE

你睇返幾年前，我就係個批人
你會發現部分人的確覺得正...
但係亦有一半人係覺得唔好訓

有啊 AE VISA MASTER都唔得

樓上有人話用AE加埋VPN都唔得

想問係邊買

無哂349
最平都要429

呢隻好似好高

想請教下美國用邊間集運好

#1

我已經買左LOW啦

想買apple watch 6 44mm,
係Walmart睇左陣，唔覺有 discount,，有啲仲反而仲貴過香港買？係咪我睇錯左？

Got it Sor bro

返返去頭兩版睇啦

集運返黎

ys

呢隻唔啱你，symphony應該好啲

回50 gift card 唔知電壓點

唔博啦
都係學當時一位巴打話齋
支持下香港本地品牌兩百幾三百幾蚊一個
結果仲出乎意外好訓

小女子160點訓mid

上年我都買symphony，初頭訓落去覺得高左少少
依家訓耐左又冇咩野

Prime 先有?

又水晶球

仲衰過PRIME DAY..

邊隻

點禁到..我一直都係$3509

我都以為係唔慣既問題
於是我訓左個幾月
之後要訓覺半個月舊枕頭先唔痛咋

幾錢 見好似無咩平到

$48 係 lighting deal 黎，每個 account 限買一件

napnice

用美國卡都唔得

5950x 3080 6800xt

用左兩張美國卡都唔得

你講上下方向定反同正方向
但我覺得根本無方向。佢個枕超軟。而且好高。一訓落去就沉晒底。我都唔知係太高定太低

559抵？

轉8tb 144

299 + 集運

點解我搵唔到

我知點解了

你揀左香港地址

而家無免運直送香港

12TB番佐貨啦

780$

8t唔好追了

XG17AHp

個時佢話行過商場做特價。點知買左寶物

諗緊用集運會唔會cut 單
因為係限1

估唔到BF連架生都可以入埋貨

？我記得佢兩面一樣既喎

唔會啦
google store先咁ON9 BAN集運

買咗7

symphony 好唔好訓?
係咪得一隻size 呢

下 無免運直送香港？？
定係你淨係講依部電話

冇red,我Dbs

mon咗幾耐

等星期一LO

美國卡?

成部機差牛/卡/U

堅學到野,用左amazon好耐都唔知玩到出discord
真係好多技巧下

岩岩買左兩年諗緊買唔買多兩年

咁激動

3秒，算把啦

logitech gaming mouse有d野係做唔到
mx master系列最大特色smart shift係獨一無二, 買得佢9成都係為左smart shift
就算唔係master都可以手動轉無段(m705, m720果d), 睇超長pdf網頁果d好有用
加上logitech flow可以直接掃去第2部電腦度真係好方便
呢d用係office work好非常用feature係, 用黎打機就用唔著, 佢d gaming mouse自然無呢d feature
講多句, 未有hero sensor之前佢d gaming mouse係用唔到係玻璃上面, 但佢d文書mouse係11年前既m950已經做到
佢地target既market完全唔同, 文書mouse mx master 3肯定係地上最強, 就算係次一級果d mx anywhere, m720都一樣無咩對手, 咁點會平俾你
但logitech本身做gaming mouse又唔係天下無敵, 競爭又大, 咁就自然減多d價

Jabra Elite Active 75t $149.99 抵唔抵呢...

又係place唔到order既

點解?

bot提醒, 點會人mon住

有冇得Mon枕頭減價

有

香港差唔多

可以超越Logitech文書mouse得佢自己, 好過2s既只有3
每一代旗艦mx都引入佢當時最先進技術, mx master 3已經算係無咩新技術既旗艦
2s大專賣369呢個價真係冇得輸, 3比起2s其實唔值貴咁多…俾double就係多個金屬轆

mx master 得 4000 dpi 太低
ps 用開12000 dpi

如果少用可以叫CS退返部分錢

大專promo嘛, 理論上唔係人人都買得
Amazon其實間唔中都會減
通常最平49蚊咁上下
但真係唔係成日減, 都唔係每年thanksgiving都會減
mx master 3個價仲硬, 最平都89咁上下

有無mesh WiFi好買

THX巴打, 本身諗住英馬買ORAL B , 粗粗地屌左PHILIPS先

用緊anywhere值唔值得換master 2s？
早知個陣唔貪平

想買連登札, 有無咩link...
直接上官網落唔到order, 好似話要us card

上amazon買 - qty x 4 , 見佢shipping費成 $974 係咪正常.

5600x又買唔到了

十月尾 Prime day已經買齊哂ssd ram external hd
今個bk friday縮哂水無乜大斬獲
上年大大部dyson 吸塵機都有免費直運CLS
派貨比屋企人做聖誕禮物

今年

anywhere 唔係同master 2s差唔多function咩
我覺得anywhere 幾好
細細隻可以塞落 peak design tech pouch
又有得用logitech flow

有無啲幾隻果啲

舊年v8 199

少咗轆同製個陣都係貪佢細同埋靜音返學用
我見master應該好渣啲 同埋有得叉電

B07N7NDSJ4呢隻係咪澳洲野呢

想問下啲優惠係做到今日定到禮拜一
Ram同ssd
見佢又未有個倒數計時
仲心大心細緊

呢啲分分鍾會冇啦啦升返個價

Business Name:SHENZHEN ZONG HENG WANG YU WANG LUO KE JI CO.,LTD
Business Address:
Room 101,Building 33, Yixiu, Minzhi, Longhua
Shenzhen
Guangdong
518100
CN

正解family pack=total
可以多機同用咁解

g29正日先取消特價，好彩133鎊個陣買左
連棍2000蚊有找

因為我兩年之前呢個價買佐EVGA白金1200W

update咗#1-2 開定先
2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(16)

amazon + hsbc 5% rebate 係未唔使額外登計?搵唔到登記個位

想加野, cancel 個舊order 但佢唔俾, 唔夠一分鐘就收到email 話shipped, 平時都冇咁快

SN750 2TB (B07M9VXSXG)
仲平過970 EVO PLUS
入咗條

唔使

一直用開直身 mouse， vertical 比較高身，要手掌較大先用得舒服

SN750 有災情 同埋
970 EVO PLUS 差唔多係嗰個level嘅最top
冇得比

災情係咩?
另外性能我睇就同級
溫度仲要低D

一睇就知支那......你真係CHECK真D....

又黎料

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(16)

雪菜咁快開po

準備一瞓醒又爆post

nod32

防毒而家仲有冇用？
好少見佢話擋到毒

你檯同凳唔夠高

好似好抵

我諗住買個轉插算

WD 12TB 番貨，$189

香港點買

貴咗

佢可以直寄香港

近期應該唔會落番175，貴$15都仲抵既

arctic 12cm fan set價錢都合理

差少少食優惠可以買埋

佢話唔比checkout

點bot Ching

成個網都checkout 唔到住要過多22個鐘

thanks, 尋晚最後我都買左

我頭先買野仲有

你地係每次買野都申請新acc?

雙mon啦

我已經tri-mon
LG38UC99+ASUS PA32UC+EIZO GC277

啱啱用aws另一個account試
真係爛咗

我唔係，今年想買既野都無咩點平，
咁岩頭先望到有岩心水既

仲可以搏下星期一既

特價喇叭，拎黎做電腦喇叭ok嗎

等你包膠

佢賣點超低音

差d中伏 唔該曬巴打

用藍芽啦

因為五折好似幾抵

朝早7點個時 12tb 賣緊189 執佐兩隻， 訓醒9點同hk15 一齊消失埋

NETGEAR Orbi Compact Wall-Plug Whole Home Mesh WiFi System - WiFi router and wall-plug satellite extender with speeds up to 2.2 Gbps over 3,500 sq. feet, AC2200 (RBK20W)

amazon warehouse d 二手野 買唔買得過🤔

日馬真係on撚尻，ban左我account，叫我等五個鐘再reset password
等左一晚都入唔撚返，叫我contact customer service條友打過去又唔識英文，長途電話都蝕埋比你
痴撚線

準備比錢之制，美森個HK15 又用到wo，

cls今個post咁撚多伸手

人地日本網購不惱都服侍本地

佢個電話寫住international customer.....
最尾開過個account先搵到live chat解決

訓完覺追埋post都未爆

1001